［公關］維持正當性嘅最好方法就係唔好打錯無辜

只係提返大家啊媽係女人嘅道理

運動到呢個階段其實黃藍比例真係固定咗
嗰啲所謂中立理性嘅人只會坐係屋企睇電視

而公關除咗係畀屋企嘅朋友睇之外，最重要當然就畀外國傳媒睇。好多時我地做嘅事畀到外國人咩觀感好重要。
外國係冇義務幫香港，只係利益一致同埋有好嘅正當理由。

其實呢個問題同樣可以spin 到勿只因政見不合就搞鳩人，針對返個政權警隊等

以下開放討論

屌你老母死黑警
完

半夜推唔郁

推

同摩西分紅海同一道理

所以更加要保持呢個態度
盡量避免出錯

小心有鬼煽動我哋打錯人打錯舖

諗起機場嗰次個環時記者，俾人煽動得好緊要，好彩之後都大家都好清晰目標冇亂到，值得讚賞，繼續保持落去

幫推

pish

意為打爛商舖好爽，實際上瀨晒嘢